-instrucciones-

1-Cargar techo.sql en MYSQL

2-configurar la conexión con los datos de conexión de su máquina. (C:techo\CONTROLLER\Conexion.php).

3-Para el mapa utilicé una cuenta developer, por lo que es probable que me solicite permisos para poder visualizar.

cualquier duda contactarme.

Saludos!

